蓋清同豬蛇點睇達哥份聲明

原唔原諒佢好

原佢老母

睇得出佢好有誠意

拖左個幾月 因為下星期動漫節
文字間佢屌鄉黑打無辜「平民」 並無咩反惡法 支持示威者

但佢一直有關注事件

豬腦係頭號粉絲
你話點睇

你估我一直比人鬧緊唔出聲好過癮呀？？？你認為咁樣我可以發大達你係咪天真到咁呀？我推左幾多Job我係咪又要出post話你知啊？如果你地需要既係咁樣咩都攞出黎做show先叫有做野既kol，對唔住，我確實唔能係呀。而家需要既係政府做野，警察做野，日L日L開post鬧我香港會更好我都認命，我出post香港問題就即刻解決我都義無反顧，你寫好比我直出都得！！問題係我亂出POST只係幫需要出黎被問責既人spin個風向去我度咋，你明唔能明啊！！！！尋晚既事，我都好嬲呀，而家普通市民出街坐地鐵都比人打呀，香港而家居然可以發生呢d 周街集體亂打人既事，而差佬係可以唔理，唔拉人，究竟點先搵得返大家嚮往既香港??而家香港社會最應該做既係統一風向，focus 返係呢件事度啦大佬！！！！

條傻鳩仲未肯表態真正藍絲

用埋林鄭d壽終正寢文字偽術

其實點解話佢奶共？

唉 始終佢係完美世界代言人

真兄弟會明嘅

冇話佢奶共 只係屌佢咁耐都冇出過一句聲

佢奶共我明既

佢同cc同啲柒左唔認嘅撚樣係一樣

佢仲夠膽屌鳩人依吓真係估唔到

咁人地做咩要毛啦啦出聲😓